希望前線手足注意吓

各位都知道多左幾個國家制訂緊人權法，點都幫到少少手嘅，所以希望大家注意吓曝露喺鏡頭面前嘅行為，諗吓對等武力係咩。
我知你會講黑警誇張幾十倍，藍絲撐佢地無分別，所以佢地唔係有道德問題，係完全道德倫亡，BBC訪問鄧炳強之後剪埋條警暴片就係好例子。如果繼燒藍絲之後又出依啲暴力畫面，國際嘅支援會更難。知道手足又驚有鬼又驚圍捕好大壓力同埋好大犧牲，但都希望你注意少少。

做法不完美，但可接受，要改善。
最後
和勇不分
光復香港 時代革命

黃之鋒都要出去說服人地，如果人地揸住依畫面問起都好難解釋，所以希望手足注意吓。

拉

大佬你問人先普選後廿三條好唔好都講得出，走嚟拉我個post，唔好玩啦大佬，係咪五毛帶風向叫人暴力啲呀

收皮喇阻膠

夜晚係多五毛扮最激同最和理非
再互屌分化
好撚煩

指罵都未有就咁嘅暴力都叫阻膠，無人唔會錯，要改善都有問題，由六月到依家係學習同改善先有咁多香港人同國際支持。唔係收皮收返嚟架好嘛。

可以係鄉黑或警謊自編自導自演。🐷共講明要反制。故意塞路，有司機落車就打柒佢。放火燒舖同黨鐵都係咁做。
另外呢，🐷奶底打順風牌時會匪性盡露亦唔奇。

所以我都話要注意，有鬼自編自導自演都唔少，包括封完站自己拆鐵都大把片。

两邊做齊，两邊都係佢。🐷奶慣性玩陰毛詭計，細路好易瀨嘢

好明顯係警察喬裝刻意嫁禍示威者
警察好多次都出臥底包到伊斯蘭國咁掟汽油彈
燒藍絲

V小隊都有講，唔值得花心力落藍絲到

自衛除外

阻止人地影大頭算唔算自衛

美國人權法就話美國人權法
到其他國家又話其他國家
咁日日都唔使做野啦

總之同🐷奶交往要千萬個小心。呃我唔到嘅，無理由咁順攤。除非後欄着火，資源抽去别處。

唔係話最想黑警無得去日本旅行咩 我都講咩係對等武力而唔係唔做野好無 12月2 廣告界罷工有無幫手宣傳同支持呀

深夜特別多五毛用分身ac 玩分化 樓主睇化下

屌 你驚手足拎部武裝直升機出黎咩

有無片 比較流傳得廣嘅版本係三分鐘一開始清路障到最後有first aid幫佢咁

根本就係咁
得班左膠軍事先會講影響民意呢樣個樣
真係要比人割 叔一燒個陣已經割100次啦

如果我係一個旁觀者我都唔會覺得佢係無緣無故被襲擊囉
班左膠撚有心帶風向

都要核對下寫真社今日D料，出現嘅時間鬼鬼地，佢本身又好似廢咗一段長時間。一連串嘢，有機係佢地嘅所謂反制。順風牌打法有D唔同架

前面唔理現場示威者勸走 繼續清路障 後面尚算清醒 有first aid幫佢抹血扶佢行 依張gif係剪頭剪尾